點解人類咁犯賤

啱啱見到有人戴著條手鏈
條鏈好似我送俾你嗰條護身符
忍唔住係巴士喊左
世界上真係得你一個人可以咁輕易觸動到我既情緒

怎麼不放 早是過往雲煙
越想遺忘 越是反覆掛牽
而你在心裡面 要怎麼道別
說這半句再見 已過了多少年

加油呀 時間可以沖走一切